{
    "Instructions": "说明",
    "Close": "关闭",
    "Arrow Keys": "方向键",
    "Move Character": "移动角色",
    "S": "S",
    "Sow a plant at the current position": "在当前位置种植植物",
    "R": "R",
    "Reap a plant at the current position": "在当前位置收割植物",
    "1-5": "1-5",
    "Save game to a slot": "将游戏保存到一个槽位",
    "Shift + 1-5": "Shift + 1-5",
    "Load game from a slot": "从槽位加载游戏",
    "Ctrl + Z": "Ctrl + Z",
    "Undo last action": "撤销上一步操作",
    "Ctrl + Y": "Ctrl + Y",
    "Redo last action": "重做上一步操作",
    "Advance Time Button": "时间推进按钮",
    "Manually advance game time": "手动推进游戏时间",
    "Plant Types": "植物类型",
    "Sun Lover": "向阳植物",
    "Thrives in high sun, low water conditions": "在阳光充足、水分较少的条件下茁壮成长",
    "Water Lover": "喜水植物",
    "Prefers high water, low sun conditions": "在水分充足、阳光较少的条件下茁壮成长",
    "Balanced": "均衡型",
    "Grows best with equal sun and water levels": "在阳光和水分均衡的条件下生长最佳",
    "Neighbor Dependent": "邻近依赖型",
    "Grows when adjacent to other plants": "当邻近有其他植物时生长",
    "Click [Close] to close the instructions": "点击[关闭]以关闭说明",
    "Victory conditions met": "胜利条件达成！",
    "instructions_text": "说明：\n\n- 方向键：移动角色\n- S：在当前位置种植植物\n- R：在当前位置收割植物\n- 1-5：将游戏保存到一个槽位\n- Shift + 1-5：从槽位加载游戏\n- Ctrl + Z：撤销上一步操作\n- Ctrl + Y：重做上一步操作\n- 时间推进按钮：手动推进游戏时间\n\n植物类型：\n- 向阳植物：在阳光充足、水分较少的条件下茁壮成长\n- 喜水植物：在水分充足、阳光较少的条件下茁壮成长\n- 均衡型：在阳光和水分均衡的条件下生长最佳\n- 邻近依赖型：当邻近有其他植物时生长\n\n点击[关闭]以关闭说明。"
  }